點解日本嘅平民連鎖店一嚟到香港就上晒神枱？

一蘭、美登利、名代宇奈とと、天丼

吉野家

好食

物離鄉貴嘛

香港係崇優城市

日本平民野都有香港中上級水準，相對香港啲平民野，食完唔肚柯已經算係咁，味道更加唔使講，餐具洗完同無洗一樣，一係大陣漂水味，入到間鋪又成陣臭水渠加油煙味，食完出嚟成個人都臭晒。

元氣

因為香港班所謂小店正含家產
剩係識坐地起價

上哂神枱?Are you sure?

當垃圾又難食嘅茶餐廳都要70幾80
真係寧願食日本平民連鎖店

威

都唔一定

吉野家無上到

好睇佢究竟有幾本地化

唔認識 供求問題
無辨法理解商業運作

吉野家黎太早姐，如果呢3幾年先黎，連登仔咪一樣日日吹奏個火鍋

即刻諗起

但係食過一間吉野家嘅牛肉飯只係同香港咁上下水準
唔知係咁啱嗰間分店特別難食定點

美登利係日本都排到仆街喎

吉野家好多款香港都無
得啲整定嘅

日本人好尊重av女優

你好嘢

唔明點解元氣咁多人食
除左多款式過爭鮮之外，味道同爭鮮8蚊件嘅一碟差唔多

你個名明明賣緊tabelog 廣告

如果松屋依家開一間嚟香港，再俾啲網媒宣傳吓，大排長龍不是夢

日本代表: 一蘭
香港代表: 味千